【抄到足】強國「維他牛」檸檬茶 扮香港品牌博懵

內地充斥山寨產品，近日網上熱傳寫有「維他牛」「WEITANIU」字樣的飲品，包裝盒有簡體字寫着「檸檬茶味飲料」，且標明是「香港品牌」，其包裝用色和構圖配搭，與香港品牌「維他檸檬茶」包裝十分相似，惹來網民熱議。

網上資料顯示，生產「維他牛」檸檬茶的企業是中山市維他牛飲料有限公司，地址位於廣東省中山市東鳳鎮。其官網介紹，維他牛食品集團股份有限公司於2012年10月在廣東中山組建，公司董事長黃先生在台灣興辦實業多年。產品不但有檸檬茶，還有乳酸菌、香蕉牛奶、芒果汁、功能飲料等系列！

不過網站展示的檸檬茶包裝沒有「香港品牌」及「港牌新版」等字樣，換成「真茶+真檸檬」，而宣傳海報更寫上「要來就來真的」。有網民指，香港品牌的「維他」檸檬茶，其宣傳口號就是「真茶+真檸檬」和「要來就來真的」。質疑「維他牛」檬茶味是否是構成侵權。

抄都抄得柒過人 乜撚野維他牛

幾時告維他奶？

維他奶輸硬

維他奶+蒙牛

大頭變大奶

冇牛點有奶 擺明維他牛先係真野

關後面d冰咩事

告鳩維他奶

太牛b了

維他牛

牛B

扮埋雀巢冰極底

康師傅冰紅茶都係咁

維也奶

維牠奶

啱啦 呃9大陸人

維他牛檸檬茶 爽過吸大麻

個名應該係維他＋椰牛

維他牛

一陣告鳩維他奶就慘
以後冇維他奶飲

支持告維他奶

叫維他命都好聽d

所以侵侵質易戰係啱

有牛先定有奶先

照國情應該係維他牛告維他奶先合理

唔知愛國既00後飲唔飲維他牛

幾有創意啊，呢鋪我撐維他牛。

懷念高質d既
周住牌洗衣粉
康帥博即食麵
白事可樂

雲碧
啃他雞

屌你維他係出豆奶起家，唔係牛奶囉
所以公司名叫vitasoy

( Show Blocked User - 天才小釣手 )
好撚好笑呀on9大陸仔
死返蚛蟈啦

維他奶=圍她逗奶
維他牛=圍他鬥牛

黑妹牙膏
七寶一丁
周六幅

圍他乳牛

乜撚嘢要來就來真的 9唔搭八

66666666666666

中國法律保護知識產權

人地咁講架喎

圍她奶

點都有陣柒味

屌你佢個slogan
要來就來真的
明抄鳩人仲咁大聲話來真的

發展左幾十年都剩係識炒鳩人
仲話國家發展得好好

要來就來真的！！！！

即刻控告維他奶假冒！

成個五倫關係齊曬

點解『牛』

真茶真檸檬

有人開公司都唔知抄人做乜鳩

抄人搵錢是捷徑

過多排好似周六福咁是但嚮香港開鋪/賣
就名正言順話自己係香港嘢告鳩你正版侵佢權

....

告番維他奶轉頭

雖則你係搞gag啫，但你知唔知五倫係邊五倫

金大福都見過

幾有創意

維他奶係豆奶
應該叫維他豆

想點呀屌

出荳奶要有牛

周六福響鬼國變左名牌，所以會有人抄佢。

中國真係世界毒瘤

柒左！深潛

嗰度係抄雀巢冰極

講能到維他好似好出名咁，洗能抄你咩

曲到圓

Tango呢

有冇勇士相親身士卒買嚟飲下

應該叫維他乃

香港品牌俾人地踏到上心口